Дописать игру в крестики-нолики.

Сейчас в коде описаны функции для рисования поля любого размера и рисования любого символа в клетке этого поля.

Твоя задача дописать код, чтобы это стало полноценной игрой в Крестики-нолики.

1. подумай над хранением игрового поля, чтобы понимать где крестик, а где нолик и в дальнейшем выявлять победителя;
2. допиши функцию cellClickHandler, чтобы после клика ставился крестик или нолик в соответствующее поле;
3. если поле, по которому кликнули, не пустое, символ ставиться не должен;
4. если кончились ходы, выведи сообщение с текстом "Победила дружба" - используй готовую функцию showMessage;
5. добавь функцию, которая выявляет победителя. Если победитель есть, то вывести сообщение с указанием победителя;
6. победные значения покрасить в красный;
7. обрабатывай клик по кнопке "Сначала": допиши метод resetClickHandler, чтобы поле очищалось;
8. ** сделай так, чтобы можно было в начале игры задавать поле произвольного размера (prompt);
9. ** напиши "искусственный интеллект" — функцию, которая будет ставить нолики в случайное пустое поле.